[gay]香港早晨的心事分享區(218)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
月餅

好似要等好耐

不如我地認識下
hello 我係恐龍

兒童及青少年精神科排到2019年先睇到第一次

飛仔
你一定好mk

有幾毒？ 有冇我咁毒？

成人唔知排到幾多年呢

app

80 kg ?

165 70 ?

邊到有得睇南方公園呀

south park?

rick and morty la

但南方公園好似好好笑

眼訓豬

係巴士到摵柑食會唔會好師奶

simpsons

唔會

會

小肥

持叔係唔係你黎

long time no see bitches

吾你……

持叔 is not A0

What's up bitch

靚唔靚仔？

西女人老公話個包包值起碼十皮

好多錢

師奶袋

Yes

係巴士上面唔好食d有味既、有汁既、容易會有碎碎掉左落地下唔覺既野食

柑中哂

唔靚你都肯扑
瘦？大隻？肥？

除左手指公變色冇野
我用紙巾包住摵

點解封email 突然冇左
明明冇del 點搵都搵唔到

一見面就含

唔係掛
再搵

飛機都唔好打

唔見你切

你要切左只對靚仔有興趣既執念

點解你一定要靚仔？

[url]明明應該好爽 但係點解...

LIHKG @ Android[/url]

努力搵錢睇心理醫生

唔係咁點

乜鳩都難架啦屌你老母

其實有啲野真係無得強求
不如你試下熄左個靚仔filter，對所有人都用同一個態度。。。可能有其他(樣貌以外嘅嘢)令你心動
如果靚仔性格西你都唔會鍾意啦

機會黎啦飛雲

一切都係業

邊有可能熄到
依D係潛意識黎

金仔又黎

衝浪遇見大白鯊 英國醫生一拳打跑牠

唔想番工

廢青！

我係

我係師奶
又買蘋果又買蕉

我要食

我係好似scan 人咁有時
心動就一時時。。。不過可能下一秒又有另一個

新工日日都要準時到
七半前要出門口

一時時啦

167 77

肥到仆街

點解我係時裝車禍達人

等我返香港幫下你啦

幾時
我成日俾人話bad taste

但啲model著係靚仔
我著變左車禍

新人, 雙性戀, 有冇人pm

想搵個偽娘做女朋友, 現實中識唔到, 有既話麻煩reply我傾傾 thx

同偽娘拍拖算鐘意男人定鐘意女人

我都唔知, d gay好似唔鐘意偽娘, 而偽娘又好似唔鐘意比人當gay, 好複雜
我自己黎講, 男男我淨係鐘意其中一方係偽娘, 不過主流都會話你係gay嫁啦

偽娘真係最難識, 一黎好小眾, 二黎就算係都好多唔敢認自己係, 三黎就算係偽娘都未必鐘意男, 四黎就算鐘意男都唔見得會鐘意自己

如果係白淨嘅男仔呢

其實都可以, 但我要係1, 但都係識唔到其實, 應該我交友圈太窄

其實gay app都應該冇 偽娘好似入唔到gay market 好撚慘

1月9

我見有啲偽娘係同返偽娘拍

識兩個偽娘 其中一個藥娘 偽娘個圈好可怕 會有扮偽娘食仔既人

加油啦 自己之前幫一個組織搞過活動
當時有同班queer傾過吓計，其實佢地肯公開行出嚟嘅好少
同埋我唔知你要佢個打扮外表係女定係要佢個心都係女
因為佢地分得好清楚，例如有一個會著女仔衫化妝，但依然用男性人格生活同鍾意女仔
但佢地都認為好多人都係透過cosplay打開大門
所以我覺得你可以留意多啲cosplay個邊

我係要內心係女仔果種
我都覺cosplay圈會易d識, 雖然我都鐘意動漫, 但我真心唔鐘意cosplay同唔鐘意人cosplay 我唔多鐘意日系, 我鐘意韓d果d, 唔知會唔會1999
要搵個又韓又唔玩cosplay既偽娘係唔會冇可能

再少啲囉 但我唔知你係咪要呢種
慎search

慎search

search到 條友咩來頭 有冇背景資料講下

你ok?

無，只係喺舊登年代畀人放咗上嚟成為一時嘅話題
你講起我又突然諗起

炸雞可以去試下

唔知個位巴打岩唔岩肥呢

收皮啦 我係肥妹唔係偽娘

TB

oh ok thx 我睇完都唔知點講好

我睇完 我覺得我女裝都靚過佢... 同埋睇到佢剷青個樣... 唔係幾接受到...
我要既係真係女仔咁生活既偽娘, 正如一般女仔都唔會剷青 唔會著到好man 唔會肌肉 etc...
不過係市場咁細既情況下, 如果有機會我都覺得可以認識下既

咁如果係一個trans 你o唔ok?

都可以, 因為我本身雙性戀
trans對我黎講介乎女同偽娘之間
不過都係果句啦, 對於我呢d唔鐘意玩唔鐘意蒲既人, 真係可能成世都唔會識到呢d人

其實樣都比較男性化, 不過我都唔明既然想做女人, 點解仲要留男仔頭男裝look生活

咁如果男人用女人打扮生活好難唔比人覺得奇怪

咁男仔留長頭髮都冇咩問題, 達哥都係啦
衫唔好著到太女性咪得, 好似kpop果d衫好多都男女都得
同埋我覺得自己想點咪點, 洗咩理其他人點睇, 迎合其他人睇法去做人都唔會開心啦

有係ig msg佢講野, 講完一句幾鐘意偽娘想識下之後, 即刻比佢已讀我
都唔知我又講錯d乜 算9數 而家d人真係不可理喻

可能有少少突兀

點止少少

姐係要女人身女人心 但有冇J都冇所謂咁？

下? 有咩問題啊? 又唔係叫佢含我條j, 而且我話幾鐘意偽娘姐 又冇話鐘意佢
我心入面點諗咪點講囉 乜而家d人一定要收收埋埋 掩掩飾飾咁講野先得嫁咩?
如果係咁以後都唔會做得成真朋友, 咁一開始索性唔撚識好過
簡單點 說話我方式簡單點不好嗎? 個個都係咁 真係唔明而家d人

可能人地會怕醜呢

而家d人成日話好難有真心朋友
但自己都已經唔撚肯交個真心出黎 唔肯直接講自己感受, 仲要覺得果d真心表達自己既人係怪物
而且我淨係話我幾鐘意偽娘, 想同偽娘做個朋友, 冇任何動機不良既意味, 我唔明d人要點樣睇先從呢句說話入到睇到我係一個變態

咁你一開頭就直接可能會嚇親人

算啦, 由佢, 我成日以為偽娘咁小眾, 加上會鐘意偽娘既男仔係少之有少, 偽娘有人鐘意應該珍惜應該對人friendly少少, 不過到目前為止我識親既都係咁不知好歹, 算 可能佢覺得自己好女神好有市場, 咁真心祝福佢搵撚到人鐘意佢算

都岩, 連做自己既勇氣既冇 仲要靠假髮做人既人 好撚細膽係唔出奇既

其實又唔洗咁嘅…

又頭痛...

我唔鐘意哂時間 諗咩直接講 人與人相處成日估黎估去做乜9, 誤會猜忌就係咁樣黎
同埋我又唔係慈善家, 邊個對我好我都會對佢好, 邊個對我唔好我都冇必要對佢去
不過係冇咩需要講到咁既, 只不過我網上面識親既偽娘都係咁撚樣, 所以激動左

Take care

咁你係咁諗姐 人地未必係架嘛

睇你講既野 就算唔係偽娘都唔會想理你啦
又唔見我啲偽娘朋友會咁
乜撚野唔撚肯交個真心出黎？
你又知唔知年中幾多直/基為左玩佢地而接近佢地
你經常比人玩會完全對人冇介心？
有勇氣做自己換黎既係咩？ 係比人歧視同蝦得更慘！
你有冇諗過點解你識親既偽娘都係咁？
真係十個有十個都係高鬥？

所以係唔岩channel 唔洗再傾 唯有祝佢呢個係小眾入面仲要唔靚仲要難相處既人可以搵到個會欣賞佢而又唔會比佢拒絕既男仔啦

講啲野恐撚怖到一個點
完全係我得唔到你就要不得好死果啲

百貨應百客姐 可能佢依家都有男朋友所以先唔應你姐

我都話, 對人好唔好係相對, 你怪我而家言詞刻薄, 咁你又唔講前因?
我淨係講做個朋友, 完全冇任何唔禮貌既字眼 冇任何不良動機, 咁都有錯?
我都唔係要求d咩, 做個朋友呢個要求好低層次姐, 就算你唔想我都冇話一定要, 但有少少禮貌咁拒絕唔得? 已讀人完全唔回應係想點?
你對人冇禮貌就唔好expect人地對你有禮貌, 我都冇當面講佢任何野 淨係係度呻下
呢個世界上唔係淨係得自己一個係悲劇主角, 你比人傷過 人地就冇比人傷過? 你比人傷過就代表你要將負面情緒發落下一個人身上?
都係果句, 人與人係相對, 你尊重我我自然尊重你, fair

可唔可以唔好得個9up? 舉d實證出黎

好平常咁問人做個朋友, 無啦啦比人已讀我都算, 上黎呻下無啦啦比人屈我要人不得好死
1. 我一開始已經講覺得佢唔靚, 唔撚係我嬲嬲豬先講
2. 佢對人咁唔friendly咁我咪祝佢咁性格都可以搵到人真心對佢好囉, 呢個係佢自己待人接物既會衍生出既結果, 點解會變撚左我想佢不得好死? 而家唔係我控制佢點樣對人啊哥哥

好平常咁問人做個朋友？
如果有個三唔識七既人冇啦啦行埋黎都驚啦下話 更何況冇啦啦話要做朋友

咁我都祝你行出街唔會比車車死

身體健康 唔好生癌喔
同埋快啲係學校到識到朋友啦

高下立判 我都費事再講 完全唔講道理既人 你講多d啦 只會顯得你幾咁不可理喻 完全冇正面反駁我講既野
同你呢d人再講只會變撚左泥漿摔角鬥冇品鬥冇下限

夜空2.0

hi
新人來留名

其實已讀不回都係嗰幾個原因姐
你太樣衰
有另一半
鍾意異性
太唐突

人瘦屌大

咩係藥娘

屌唔知係咪眼睫毛吉到眼鏡
成日副眼鏡都好易污糟

眼鏡

I wanna know have you ever seen the rain

I am here

究竟dump嘅中文有冇得寫

今日一齊行山好冇？

今日天氣好好陽光

如果可以拖住手行就好啦

有晚係旺角見到兩個男仔拖住手行街

真係好

如果係外國我都會光明正大咁拖

唔係香港就會拖

點解係外國得係香港唔得
香港都唔會有人特登行到你面前屌鳩你
同埋遲早都要出櫃怕咩比人見到

我見過 成件事好戇鳩 有個呀伯冇啦啦行埋去鬧鳩人地

遲早出 但唔係即刻可以出嘛 都要做足準備 如果未準備好就被出櫃應該手尾長

係外國先拖既主要原因應該係細機會撞到熟人

拖我

要再遠啲先夠膽

冇仔就算喇

點解你地成日遇到d咁戲劇化嘅劇情
我想見下

戲劇人生
我就係男主角

JD 真係on999
圖都唔比cap

直接咁講雖然好odd 但係都不失為一個好方法去表達自己嘅
好過又要顧三顧四咁 之後依依哦哦咁
仲要估佢諗咩

咁就完左

?

除咗主流 JD hornet Grindr 仲有咩特別app

growlr ? 不過聽聞係垃圾？

仲有以前炸雞講起咩 monster ?

見到monster ，不過好似係熊app 嚟

到底要有幾愛我先會乜鳩都拎我黎講

咁你又真係靚女啲

Scruff都幾多熊

咁你想點

就黎落雨咁

睇過

有d野收埋係心好耐 想問又唔知同邊個講...

唔夾就話對方係爛桃花真係好撚過份

ok la

臨結婚前被飛 港女爆13歲獻初夜未婚夫被控

LIHKG @ Android

女人

今日說話問洋蔥同苦瓜邊個代表到人生
我話苦瓜 因為人生一定係苦
無論你係咩人 你人生都一定係苦
你淨係可以靠其他事物令你人生無咁苦
比老師話 嘩乜你人生觀咁負面嘅

咁依個又係事實黎
靚既桃花=會有一段良好既關係 (包括同事朋友情人)
咁唔夾就姐係唔會有良好既關係=爛桃花
唔好將爛桃花睇得咁負面其實冇乜野

一嚟佢覺得係唔係都當對方係桃花
二嚟唔夾咪算囉，佢又係都要同對方開始
最後仲要用啲濕9形容詞佢形容啲ex

最後都係del 撚咗

同學D：「其實我同意苦瓜代表人生，但唔太同意你所表達既觀點，苦瓜唔係得一種口味，當你唔同煮法，佢都可以帶比你唔同既味覺效果，只係到最後可能會留返一點回甘，令你永世難忘，而人生都係咁，你去選擇點樣烹調你既人生，得出既結果都有唔同既味道，令你回味，同學呀同學，人生唔一定係苦，嘗試下多面睇唔同既事，死牛一邊頸只會抖唔到氣，既然諗黎都改變唔到，點解唔嘗試走第二條路呢。」

用 emulator 玩app

del咗佢啦
西app

ios 居然可以 cap
JD真係

苦瓜用鹽拿一拿佢咪唔苦囉

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜
當睇清世間所有定理又何用再怕
珍惜淡定的心境 苦過後更加清
萬般過去亦無味但有領會留下

我屌你老我屌你老母臭貨閪
搬撚夠龍門未

因住有報應呀臭閪

想殺人

咩事？

啲臭閪又搬龍門
屌

呢次講咗啲咩？

得閒冇錢供佢去，得閒比錢佢移民，得閒比錢去讀兩年，得閒又讀6年，得閒又唔去，得閒又借錢去，得閒又仆街，得閒又食屎

我屋企人都係 未讀就好支持你
讀到一半要錢 就唔想你讀
會好大壓力

加油呀gpp

供完你過去叫你還錢呀而家
唔去都要還錢呀，還番咁多年嘅生活費呀
點解世界上會有啲咁嘅臭閪

好野星期五

黑色星期五

過左去lu 出左黎做野

唉 我明 又要逼人去 又要人自己出錢 好似打劫咁

咁就好了

高材生

日日訓1130 醒0700 都唔夠訓

返學定放假都10點半訓

香港男同志嫁給德國男的「倫敦人妻」故事

打丁

丁ed

我唔跑步架

一個鐘

唔好勉強啦

我唔知今日做乜好
想keep 住個mood

自己落街行下

On9

原來唔少人都估到佢係邊個

私交晒啦佢地

落吧

你會落咩吧

熊吧？

下

極痴線 如果有個人咁樣溝你 點撚樣對應

LIHKG @ Android

屌你老母勁似app 啲西人，兩句唔埋就要IG

唔去熊吧仲有市場咩

想睇你咩樣

唔知咩黎

所以咪想睇你現照囉

正常都唔會比啦
三唔識七比IG

可能有瘦仔呢

如果嗰日個tg真係你 張icon又係你 你邊忽似熊呀

你話你肥呀嘛

第二張咁像素好低仲以為係自拍

有種feel 一手推你落山

操兩操就得啦

所以咪溝唔到仔

唔少大隻都真係on99

睇YouTube 啦

唔會啦

wow

點解？

有人陪易分心

咁就唔做抵你無仔溝

天氣凍真係想全日攤係床到

有無人唔反對gay 但對gay couple親密行為反感

乜水

Hiv界kol

樣？

含下先

face
stat

比張圖上黎睇下啦

不了

咩叫有分別咩

笑左

咁得閒嘅

此po已死

好正

見到自己？

肌肌又大 雞雞又大

加油

忙到上唔到水

Ok

最近有無扑野

無

豬黎架大佬 好嘔心

呢篇極品 態度同西女人有得一戰

對唔撚住囉

下 原來你有野做架

自己揀 唔好喊

跑快啲

Ok叻仔

係呀，屌你

無地

上山

有無人唔反對gay 但對gay couple親密行為反感

呢個post啲言論真係

唔用腦嘅人太多

連你都無地

你讀緊書wo ching

扑完

btw

同個直仔好岩傾 典蒜

小心呀巴打

好岩傾既朋友
朋友
朋友

老貓燒鬚

fwb

嘴過tim

viu rthk

吸啜個下 真係不得了
Feel 到舌頭被用力扯出

唔好生日快樂喇
直接錄音唱首歌啦

你好mean...

聽講佢星期二先同人唱完k,歌喉應該仲好過我...

心意啊 當個個都生快生快
佢禁你錄音竟然係首生日歌 佢咁咪會記得你囉

咁有咩歌應該係呢個時候唱
我而家錄比佢
佢12點收工就即刻有得聽啦

放過人地啦

連毛毛你都咁講野架

普通一首生日快樂呀

好啦

笑死人咩

你咪個笑話

咪就係連識仔既機會都冇 You really need to get a life

係咪要開第三個分post

依家興用telegram啦師兄

你開？

你好好地反思下 點解我會有你個樣 再同返你自己講依句野啦
得罪人多

唔識邊個

我明明記得你話唔想睇唔想知
果張堅唔掂

試囉

我愛大家

嗨

有目標係好 但要量力而為呀

Does an angel just like you~~

發覺好耐冇上嚟

想含

我無諗過加人工要停

I sit and wait
does an angel contemplate my fate

含啦八婆
8=========D

Hi how do u do

最近同另一半點呀

我長啲
8==================D

六相巴：
還好啦

韓巴：
佢搞咗啲大鑊嘢畀我
希望真係會同佢行到落去
但事實佢對我好咗嘅

拍咩片

睇定啲先

其實無必要

發生咩事有咩花生食

係嫁 所以咪會好似鍾意夜空果個呀叔咁 冇人理

Hi

雷巴

哇 咁多要求既

我早就收心養性

求UPDATE
咩事

[
雷巴[/quote]
hi己巴
hi GP巴

hi己巴
hi GP巴

hi第一次係度講野

點都會HURT架啦

突然多左咁多新人既

急尿急到醒左

生活平衡左

好過唔記得去既

ive仔

你幾時唔係on9

強姦你果陣

笑咩笑

嘩唔知發咩神經訓左勁耐
琴晚10點半訓到今朝6點半
再由今朝9點訓到岩岩12點

因為你除左訓就無其他野想做
主人又唔放狗

又食野

唔想落街食飯 唔想出門口

Hi
新人留名

又外賣

廢青

2點幾個陣冇乜人再落去食
我淨係想食個間
其他都唔想食

icc有位

講你自己？

對面有三個地盤 三個都唔同先後次序起
但三個一齊差唔多起好

多啲人起咪快啲囉

願聞其詳

屌你老母唔好自欺欺人啦
ios 又唔disable

因為ios係技術上不可能
不過啲人真係偷得好猖狂

斬腳趾避沙蟲嘅做法
因為cap 圖會cap 到相所以就唔撚比cap

咁你要cap圖嚟做咩呢

cap 啲on9 對話比啲fd 笑下都好

狗衝先

著過既幾錢

有冇味先

Loving you is all I wanna do
Lalalalala

sad every day?

As usual

can't help

高熱火焰

大家洗面奶幾錢

咁都凍

做咩事～

下
辣殺

條街好涼好舒服

有無咁廢

有無人用 無花果煲湯
堅好飲 加啲花生
食舊果係唔好食 但煲出黎嘅湯水就好香好好飲
豆豆推介

依個我有買係 office 食喎又
有甘香咪

搞唔掂就唔好理佢
剪不斷理還亂

講熊本身唔係咁想睇 但都睇埋落去 點知後面有洋蔥

地獄級人生
又聾又啞又智障又冇老母
狠父專程飛新加坡 遺棄聾啞智障子

唔係架
我人生都好地獄

咁你係天堂級

anyone ?

有樓已贏

玩腳原來咁特別

肉壯熊
非豬

分享下

開始肚餓

好唔開心
Terraria 個save無左

西裝皮鞋

你奶？

無back up到

張相比人放左上tumblr，點算好

Singapore

why not

勁唔開心
有日咪話有條友係fitness偷拍影左勁多相
新聞post出黎果陣我係學校做緊功課

not me

求答
當有一個朋友將你當係笑話拎黎做佢既笑點引女笑
而唔係比我地知係我地發現佢ig message 一直都係咁做
已踢爆佢話 係玩下 無惡意
依d人係咪唔值得原諒
定係我問題？

唔值得

基本尊重都唔做乜撚嘢朋友

我都係咁話
就算比我地做返朋友
我唔尷尬 你都尷尬啦
佢講到話 好珍惜我地既友情 只係玩下
我就係到諗
當初 你做出依一步 無諗過個後果？
我係朋友圈中 我係最憎比人玩最憎比人呃既人
我係完全接受唔到 佢咁對朋友 因為佢都唔係只對我一個人做依d行為
就算唔係我中招 我都係咁強硬 同佢絕交
但到頭來比人話返我唔珍惜依段友情 話我絕情 小氣

其實仲有咩要諗
你同佢好熟？
又得佢依個朋友？

係 都叫中學玩到依加
唔係

呢個世界太多蠻不講理嘅人
佢係咁珍惜呢段友情就唔應該當你係笑話咁取悅其他人
比人踢爆就話講笑，講佢老母笑咩

then?
hardly can i find your logic

洗乜應佢

直接絕交啦

好恐怖
【強國科技】億計蟑螂獲「飼養」吃廚餘剩食 死後磨成粉餵雞

讀書讀到痴肺

呢個圈 係未多數啲人都會 同一時間同幾個人flirt ?

讀緊乜

其實唔只係呢個圈？
男女都有人會？都有人唔會

好涼

學d細路攝塊毛巾係後頸

係

之前？

屌你老母

就算同你講咗想同你發展，都會同幾個人flirt 緊
無話點嘅，反正有啲人就係鍾意有幾個offer慢慢揀

通常都會block咗佢

狗仔要曬太陽

大隻左

你點知人地係咪淫翁撒網先

加油呀 我都讀到癲

加油 過左海就係神仙

垃圾

哇好叻呀

唔知架
但你唔試下 又點知佢對你有幾真
衰左咪上黎喊 有咩好怕

呢句好warm

flirt個陣都咁唔專一
但啲人多數會話 有左仔就會專一嫁啦
乜性格可以話變就變咩

唔會既人少之有少

有時覺得自己好可悲
連一個講到心事嘅朋友都冇

搞到我對外面世界冇晒興趣 好想識豆巴

升仙

d sp收到好埋又要同你講咩

你係 閃閃？

我係夜空呀...

識下囉

你唔講姐

講完比你批鬥
批鬥完再叫我用腦諗

叫你同朋友講
我講完唔岩聽就叫批鬥

要人聽 唔係要人挑剔我邊到錯

講完唔聽 所以你咪一路都係咁囉
所以我咪唔理你囉

我都唔係想講個啲

唔想理

me

唔想同你講

Ok 咪唔好講囉

ME

肚餓唔想叫外賣又唔想落街

我煮俾你食

如果我將一隻螞蟻由10樓丟落去 咁佢會唔會跌死？

未必會 太輕

下乜

上

個朵太臭

其實唔可悲自己攞嚟嘅
因為你無自信同細膽
你怕人地一聽你講你心入面嘅嘢就會覺得你煩
好自然就會收收埋埋自己
你都唔交個心比人
人地點同你交心
到最後人地都有哂小圈子
你只可以做大圈子嘅隱形人
又或者其實你身邊有幾個等緊你講
你就以為所有人都唔當你係好朋友

btw 其實有時心事唔洗一定要同朋友講
陌生人一樣可以
係睇你點樣去發掘一條途徑去認識個啲陌生人
朋友係自己搵返嚟
佢地唔會自己撞入你生活

所以智能社會搞歪緊成個世界
可惜已經返唔到轉頭

其實每次打咁多都係真心想你睇入腦
做唔到唔緊要 最緊要自己就嚟絕望嘅時候我嘅每一句都可以係你個腦到浮出嚟幫到你

我信唔過佢地

十幾度 都仲未凍
背心短褲出街

grp？

凍左好多wo

有帶風褸係身 不過應該唔使著
香港冬天都唔凍既

狗仔要對主人有信任

好嘈呀你

圖

有間咁既野咩

繼well educated之後
原來d人會sell自己well travelled

一日唔死一日都有新聞

想搵個人錫下我 陪下我都咁難

係app碌黎碌去都係果班人
1:0 比例係 3:7
唔係搵fun 就打一大段英文然後加句well educated
我屌 我想簡簡單單一齊得閒食飯睇戲姐 😞

現實唔洗講 無咩frd 返工唔會接觸到人

利申a1

試下用fake gps

咁咪要去好遠
不了

即係唔駛去

出mk開app見到無cap

成個香港差得幾多

訓唔著添

以後都係唔咁多ff
踏實d做人算嚕

有咩所謂
你覺得你會俾人強姦?

Face?stat?

咪撚理佢啦 一個人去覺得孤單唔比架咩

新人留名

Face ? Stat ?

邊個唔係孤單先去
唔同班馬去探人? 中學雞組隊探訪老人院?

我又係secret睇到d小三post睇到好sad....

香港啲susan一向大把人行行企企
仲有姐妹把臂同遊
都唔知爭食會點

要自貼? 咁我出返去 唔好意思入錯黎 有怪莫怪

點先可以令friend 慢慢變基

講笑咋

來賓請留步

對夜空鞠躬三下先好走

#41432

去黎3p?

問候語黎

岩岩入黎呢個圈子唔知道原來要咁問候

係親切同真誠嘅問候

day off去sauna玩先

佢地講笑炸 依到係咁

咁熱情 唔習慣

點解咁多人鍾意放張打咗格嘅相然後話NPNC

邊到有信封買
文具鋪？

周圍都有得買 文具鋪日本城個啲就一定有

主動啲都OK嘅
btw 講緊邊個app？

冇覆你=收皮

喜熊否？

有人要你先啦

(美國) 共和黨的反同性戀議員, 被揭發大玩「男男性行為」, 被迫下台

西女人

喜少肥

依度d巴打鍾意100kg up

good?

咁重口味

我專登影俾你j 架

收返埋先

點

去susan happy啦

舊式文具鋪/郵局

好想入去見識見識

想識下gay嘅朋友可以點識
利申 絲

去啦

用app

原來apps 多咗女人係因為咁

小肥熊

點解唔去gay bar ？

170
93

準備爆PM

睇下身邊有無自稱A0又唔似無拖拍既男仔
同佢地傾下計

因為susan唔使著衫
落bar要襯衫

去gay bar揀嗰啱嘅再諗著唔著衫啦

香港落bar真係要襯衫
gay bar入面個個好似去飲咁

西裝友？

飲水

good night

從來唔理呢D

我又會覺得試完先算好啲 先再出黎做奴都唔遲

豆奶

久違

緊係做左大先 拎左堆關係係手先再出去啦

咁但係又唔鍾意肉壯型

開心就好😘

日遊係雞係公廁

有得你含含打打仲想點

日遊fun fun

假不了

神父 我有罪

講黎聽下

一轉天個鼻又黎料

咪又係fd with benefit

funny?

暗瘡 鼻敏感

張被咁舒服點番工呀

MUJI 底褲設計咁奇特

pat pat 位居然唔係一塊布過

好刺激

玉女含.....

破你膠處 (笑)

想走堂

即刻啪藥

無食藥呀 戴左陣口罩就無事啦

啦柒頭

係，你係臭雞、靚仔公廁

你又知佢靚

俾叔叔騷擾最近

淫零

咩係 part time top , part time bottom

捱埋呢2個禮拜

啲自拍

點解要落地獄

好難 ？

散仔咋喎

如果1分鐘individual response我諗唔到任何野講
咁代唔代表我講唔到1分鐘英文

諗唔到content定唔識講呀

咩呀公務員黎架喎

Cre?

乜內容乜point都諗唔到
已經唔係將唔到中文轉英文嘅問題
已經係連中文都諗唔到嘅問題

「如果1分鐘individual response我諗唔到任何野講」 「咁代唔代表我講唔到1分鐘英文」
分開睇 前面嘅假設（如果）後面係（结果？）

一齊睇兩句意思係冇矛盾
如果「1分鐘individual response我諗唔到任何野講」 即係你個1分鐘都唔出聲
後面「咁代唔代表我講唔到1分鐘英文」就成立

但係只局限於個1分鐘individual response

因為係其他情況下你可能可以「講到1分鐘英文」

頭先英文問我你想唔想讀歷史同地理
我話唔想 因為佢地好悶 我對呢兩科無興趣
跟住乜都諗唔到

英文miss 問你？

係呀 做speaking

愛你

邊一方面令你悶？
好多方面。。。
可唔可以諗下因為乜令你無興趣？
errrrr......

我都諗唔到
我個陣都心入面諗緊點解悶
但我乜都諗唔到 我淨係諗到唔想讀 無興趣 所以先選修個陣冇揀

文靜

你唔了解自己
你根本唔知自己想點

下咁都有得講...

可以拖幾秒再諗點答
eg what comes in my first mind with your question is...
都拖左五秒 用呢五秒諗點講囉
再唔係咪generalize左條題目大周圍咁講
俾d阿媽係女人既example 拖夠一分鐘
DSE真係唔使咁上心

有咁易諗到我就唔會乜都諗唔到

994

995

996

997

998

I don't want to talk about it, how you broke my heart.

我